有冇咩遊戲app值得玩？

近排好悶，有冇咩app game可以推介下？

最好唔要有中資背景

冇
全部手機驚都係垃圾

真係冇咩

唔介意要收費既game

百魂戰記

係咪打怪個類game?

韓國出品，必屬佳品
自己搵下

呢個龍之谷製作人出，算高質

另外destiny child 都正

Monument Valley 1&2

香城online

呢個之前聽過，一直都想玩

一早down咗了

前排見2突然免費就down咗
完game之後即刻買埋1加hidden stories玩

之前見好多網都推薦呢隻，但見到要收費，就冇咗一回事

依家聽你咁講，又想玩返。但就冇咗免費lu。可能買1平平地玩住先